愛沙尼亞人: 我地幫香港人出聲, 但原來香港人多謝都唔識講, 好失望!

發覺文太長會好少人消化得曬, 所以我將之前既post斬件黎出, 希望每次短短地大家可以睇完啦

見到而家大家仍然搵緊進化既方法, 我希望試下從唔同情景出發, 或者可以從我地環環相扣既問題點中著手, 甚至你會感覺到, 問題本身往往就係答案。雖然講來講去都係個三督屁, 但係如果問題過咁耐都仍然存在既話, 我地就更需要檢討。
—————————
未有足夠行動回應國際支持

除左美英日之外, 好多國家包括台灣,韓國,德國, 法國, 澳洲甚至有唔係香港人常去既東歐國家如波蘭,烏克蘭, 波羅的海三國等等都出聲支持左我地, 但係我地從來未有好好回應過對方, 甚至一句公開既多謝都冇, 我地既然要人幫手, 就要做好場公關佢

美國: 見到你地成日揮我地國旗都好開心, 但係多謝我地個總統之餘, 都唔好忘記我地個議會文化係民主共和兩黨一齊搞既, 想我地全部人幫你, 就記得將你想講既野講埋比所有議員聽呀, 仲有記得繼續簽聯署, 我地係睇到既

台灣: 畢竟唇亡齒寒, 互相幫忙又好互相利用又好, 我地都會繼續開聲幫你地架, 甚至會默默幫黎到台灣既義士, 但係大選都近啦, 好多藍營既人話我地利用香港食緊人血饅頭, 我都多少希望香港人可以幫我地掩護返下, 叫醒返更多人, 等美國爸爸出手時我地都仍然有自己主權可以跟機

英國: 我知你地好多人對我好失望所以唔再搵我, 但係我地脫歐已經搞到自身難保, 不過我地有樣野好就係永遠唔會輸尊嚴, 雖然而家美國出手我地出口, 但只要你地繼續比議會壓力, 令議題無法降溫既話,等時機一到我地就可以出埋手

一眾歐亞國家: 我地好多人都支持民主, 對獨裁政權好反感。地理上經濟上我地都係包圍緊中國, 如果他朝一日美國同歐盟call馬既話, 無論係經濟制裁甚至軍事介入我地都可能要跟機架。所以雖然我地每個人實力唔係最勁, 講野唔係最大聲, 但係聚沙成塔, 希望你地唔好成日當我地係毒撚。
——————————
問題既解決方法我冇明講但大家咁醒目應該有辦法心照。如果有咩補充都好希望大家可以提出, 我地一齊行, 齊上齊落, 香港人加油

光復香港, 時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Estonia where
between pish

同我推上去, 原po都要推上熱門

.

Push

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

個個以為美國開返國會過到人權法就贏？第一條法未過，第二過左又點，free左？義士condom?敵人傷左d咩？漒水我地就食左，連廢藍都未贏到，全部人就當贏左？

推哩個po

How?

推

咪係
好失望! 咁點幫你先得㗎

我覺得甚至唔單止twitter, 下次要搞遊行既時候可以學返佢地舉返佢地國家既國旗, 同埋舉紙牌多謝佢地或者支持佢地既行動(如法國黃背心)
佢地既舉手之勞, 我地都會感恩到2046
我地既舉手之勞, 佢地都會好好記響心既

有冇人記低咩國家嘅人撐我地

push

揾隊人舉唔同國家既牌
寫住
Thank you for your support
we will never forget
something like that
一字排開咁行
點睇

最緊要有台灣

標題fake鳩人代愛沙尼亞發晦氣分化？

推！
話明國際戰線應該係全球國家，而唔好淨止英文
要反Chinaz就全球一齊嚟

忙到PK喎

多謝當然要多謝啦
但係係咪要分下timing 阿 係所有野都係進行中既時候搞呢d野 分分鐘人地又以為我地香港人成功左

岩

宜家成日唔知下星期去邊 繼續玩大使館好唔好

贏都未贏，會唔會我哋心急過佢哋呢？

呢個多謝唔係慶祝我地打贏, 而係繼續connect其他國家聯手反chinazi

Pish

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

個個淨係集中美國 遲早出事

Love Estonia

FLAGGG plsss

對英國真係好失望

人地撐你唔係為左你句多謝 好撚心醒少少啦
美國幫香港就有人開post要唱美國國歌 依家又話乜乜國家爭你句多謝 你班垃圾香港人淨係識奶黎奶去 人地幫手係見香港人被中共強權打壓都繼續出黎抗爭 唔係因為你地起勢咁奶

有無高見?
不如燒左成個香港

希望大家順便幫我推原po
[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

推你老母 標題黨仆街死啦 推你老母去俾公安輪就得

要爭取一堆國家既支持係要有feedback既, 如果咩公關都唔駛做咁當初就唔需要爭取外媒鎂光燈啦係咪先
總之咩都要盡力做先係致勝之道

G持
香港一個唔夠打 係需要全球集氣

對唔住, 但我正常出原post大家嫌長嫌悶,可以出到20連都冇人推, 你話我暗黑兵法咩都好啦, 希望你入去睇左先, 我好有信心內文真係對而家戰局有用先咁做

Tui

我無嘢講
915 維園見

呢個真 應該除左北韓 委內瑞拉之外都可以舉

再搞一次眾籌登報道謝兼call for further support

twitter link呢！？？？
豈有此理

見你成個真心膠咁以為多謝外國真係有用 另外個post有文有路就教精你啦
外國人幫下口 你地就突登做埋呢啲舉動係無撚用仲會反感 美國國會最落力幫香港係因為利益同或多或少尊敬香港對抗中共嘅決心 唔係因為你多謝佢或者唱佢國歌 其他國家如是 如果之後你班人日日咁奶法以為係公關只會顯得你班人無骨氣指意哂人幫拖

致意唔代表奶, 要求並肩作戰唔代表卑躬屈膝

你要人幫手幫口, 人地出左招, 你都要比返feedback, 呢個唔單係公關, 就算係互相利用都要同人講返啦, 難道你受到同事email唔會講返句noted with thanks咩?

英國尊閪嚴咩
奶中奶到雪雪聲

up

推啊

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

推左幾粒鐘, 正皮升得好慢, 希望大家可以幫我share出去, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

823人鍊喺堅離地有舉唔同國家嘅牌

係你個思維有問題 你個標題講到外國幫你係因為想要你句多謝 香港人唔多謝就無禮貌 之後外國就唔再幫手咁款

915 要萬國旗

agger樓主

你呢種無撚知嘅戇鳩真係好撚肉酸

食撚屎啦你樓主標題黨

寫左3000幾字既原post冇人睇, 換個標題就個個入曬黎, 咁既selection bias你估我好想做標題黨咩
我正常出原post大家嫌長嫌悶,可以出到20連都冇人推, 而家連登正經出post冇撚人睇

又要嫌我係標題黨, 咁大家咪撚再推呢個閹割post啦, 要推推呢個, 同我睇撚曬佢
[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

原post唔正皮走黎正皮呢個垃圾標題黨post, 咁姐係咁多標題黨都係因為連登仔口味鍾意內容農場姐

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好
推左幾粒鐘, 正皮升得好慢, 希望大家可以幫我share出去, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

可以點多謝返佢地

係，不如搵一日連登記者會，又或者另組活動，攞住好多國家嘅國旗，向西媒道謝。
要用多國語言，就算係 google translate 都好。

建議至少多謝以下國家：
1. 美國
多謝民主黨及共和黨的所有議員，所有為香港發聲嘅人，順帶期望美國國會儘快推動香港民主及人權法案

2. 英國
多謝英國一直以來文明嘅管治，帶俾香港自由同法治，順帶一句希望 BNO 平權，希望英國制裁中國

3. 台灣
多謝蔡總統、台灣政府和台灣人支持香港人，並且肯收容香港來嘅難民和移民

4. 德國
多謝德國多次接受登報，多謝德國人上街出聲，多謝德國提供政治庇護。

5. 聯合國
多謝聯合國聽證會討論香港嘅情況，畀 HOCC 發言等等

6. 歐盟
多謝歐盟一向對人權嘅重視，期望歐盟加強對中國嘅制裁

7. 烏克蘭
對烏克蘭人嘅勇武抗爭致以崇高嘅敬意，佢地教識香港人抗爭嘅方法，並多謝佢地近日嘅支持

8. 愛沙尼亞、拉脫維亞、立陶宛、波蘭、捷克、匈牙利等東歐國家
對佢地以往反抗共產黨嘅勇敢抗爭致以崇高嘅敬意，並多謝佢地近日嘅支持

9. 日本
多謝日本人一直關注和支持香港人嘅抗爭，多謝佢地支持周庭

10. 南韓
多謝韓農示範嘅勇武抗爭，對南韓往日爭取民主嘅逆權運動致敬

11. 加拿大、澳洲、紐西蘭等等英聯邦國家
多謝佢地以往接收咗好多香港移民，多謝佢地支持香港人在海外支援。 順帶期望佢地留意當地大陸人嘅言行，留意佢地有冇危害國家嘅間諜組織。

12. 維吾爾、西藏
同舟共濟，即使未必能夠同盟，但都應該精神上支持，同佢地講聲香港人支持佢地爭取獨立、爭取民主

大恩不言謝
咁撚小氣都唔係真心啦

未成功就多謝 好易誤會
用字準確d 唔好比錯signal

可以考慮中秋節玩人鏈舉各國國旗，加上標語
亦可以考慮集齊一堆識各國語言嘅巴打絲打，拍片放上 FB / Youtube 多謝外國人

人地幫我地
我地係咪好應該同佢地講多謝架

Esoterica, Thanks you all

屌那星個個都仲係推緊呢個標題黨唔推原post, 口味係咪真係咁劣呀連登仔
希望你可以幫我share呢篇文, 我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

同意

每種語言一個示威者一枝旗仔一句多謝
講下每個國家幫過我地乜, 多謝波羅的海三國教識香港整人鏈

推！

pish

推上去 其實世界好多人幫我地發聲 我地要回應呀！

正常啦

lihk本身就係content farm

屌, 認真post反而冇人睇, 真係封筆算鳩數

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

Thank you hands and feet

同我推下面呢篇全文呀

呢篇只係節錄,同我推下面篇全文呀

可以一試，舉支持過我地嘅國旗

唔係推呢篇呀屌你, 呢篇只係節錄,同我推下面篇全文呀

有時香港人好L老「馮」。

我幫緊一啲人改寫比某國政府嘅英文信，但係寫到好似人地欠9咗佢地咁。

去左英領先啦

有冇睇內文架, 咁撚快餐既

可能唔識寫冇搞開公關姐, 慢慢進步啦, 有你地把關辛苦曬

唔係推呢篇呀屌你老味, 呢篇只係節錄,同我推下面篇全文呀

721

我撐你呀樓主
一個城市反共能力有限
全球一齊反就唔同

唔係推呢篇呀屌你老味, 呢篇只係節錄,同我推下面篇全文呀, 我推得幾撚辛苦呀

或者915 一班人拎住唔同語言既標語多謝唔同國家既support?

叫國家幫手實際過日日唱歌多多聲

推，再搞次各領事館遞感謝信有冇得諗？

[未來人]929會發生一件改變香港既事

2019年9月29日會唔會係全球最多人遊行集會既一日？？再次震撼全球

push唔到

｛915國際民主日｝國旗飄揚 遍地開花

一人一旗去遊行

係focus 美國之餘都要推其他國家

國際戰線繼續擴大版圖，唔好俾佢停

Twitter 戰隊要keep住做野！

Twiiter戰隊唔夠人呀！

同埋大家可唔可以唔好打template 野

搞到好似5毛 post咁

純粹個人動之以情先再recall番條act呀，多謝外國同行咁已經夠

唔好淨係tag議員好嘛，外國好多駐港/特派記者好關心香港，tag埋傳媒更有效

拜託大家 當我求大家

之前人鏈都有各國語言嘅thank you
可再做

多謝歐亞各國支持

多謝

多謝

多謝

多謝

多謝

多謝

幫幫手

915

Pr野都係要做既

10月1舉萬國旗一次過多謝得唔得？組織幾個group好似奧運咁舉唔同國家旗遊行

各位

麻煩重睇winter on fire 一次

香港沒有自由廣場，但有門常開

越多人聚集越好

醒下啦香港人
913死線呀呀呀呀呀

公關要做好

岩呀
要拍片多謝各國支持

這些國家在反威權戰線上，與香港齊上齊落

除左多謝，真係唔知可以做咩

呢個行動值得再開po廣傳討論

搞場感謝萬國集會？

推呀！

We connect, rly?

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推!!!!!!!!!

連仔幾時開國際台

搵人剪條片
片尾多個語言一句多謝
完左佢啦

外國做左野我都唔知
跟唔到

你有心就比條link出黎

鬧完唔比link
大家點去多謝

下次遊行要舉牌多謝番所有支持我地既地方
一個地方一張，要大大張，寫Thank you Xxxx!!!

推呀

屌 多謝唔係問題 但成功之後先多謝得唔得？
大佬 你宜家多謝定最後都係攬炒既，多謝黎做乜鳩？
人地支持你都唔係為左你一句多謝啦下嘛？

on9 人地經歷天災 你捐錢幫人都唔係為左人地一句多謝啦 你當人地係為咩而幫你呀？

fing旗要list, 搵人list低邊堆國家

#chinazi

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

過左就睇中共配唔配合，唔配合唯有升級行動，但我都唔清楚可以做咩，要真真正正傷害香港

有冇人list曬幫香港人發聲嘅國家
跟住全部舉旗！！

Push!!

Push.

鍵盤戰士可以好似我咁，喺forum見人一show support就大字多謝佢地

我AV男優出道跟9個鬼佬一起操你媽，我雞巴太大一不小心把你媽草死了，只能拖去隔壁當姦屍獵奇片的道具了，用完把你媽屍體剁 了給你爸當飼料

多謝國際社會支持
但
得罪講句 我地內憂外患嘅時候 仲要我地開多條戰線有啲嚴苛
贏咗慢慢多謝都唔遲

咁宜家要訂定旗先！

退

佢地都係民間鍵盤咋，叫佢地政府開聲先啦，好多國家仲同中國搞一帶一路

wooooosh

歐亞=毒撚

g chi!

推。

無錯

咁點多謝啊 完全唔知睇左咩

明正言順多謝外國勢力

Thank you for supporting us
Fight for Hong Kong freedom

多謝手足

可以喎

人地係反感 但唔會因為你求佢而幫你 唔靠自己無出路

[請手動分享]
清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

遊行舉埋佢地國旗

好呀 去多謝又好請求援助又好

幫我地嘅台灣人還可以，其他？不了

大把台灣人笑香港人 某Joby

要做 有時多謝係想知仲有香港人關注佢哋

Push push push !!!!

咁要多d文宣 貼街唔想就貼自己果層大堂 當然你住獨立屋你贏

有冇經濟條件可以講

例如a國援助並支持香港自立，成功後新香港政府給予a國二十年免稅優惠之類

Support

多謝國際支持
Twitter 洗爆佢
915 見

Connect歐洲，connect本土南亞

831果日本身話有其他國家都遊行定整人鏈
但之後好似冇左件事咁

pushhh

老漢推P

我認為、我地要有人專門負責「外交」
向呢啲支持我地既人，釋出好明確既謝意

認同

不如下次print A3紙貼係紙皮
逐塊派出去

我諗我地要好主動向佢地send出呢啲相/片

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

JK單嘢搞好未！！！

依個要推

你咁既標題黨屌票，只會搞到啲人灰機

915 維園見

FOLLOW啊

主題唔夠eye catching fail

成功先多謝都未遲

禁急領功

又係呢d On9 標題
真係睇到都尷尬

老虎都推

劣幣驅逐良幣囉, 正正經經開左長post你地又唔睇, 改做clickbait+節錄就個個like, 你地咩口味就比咩你地囉屌

一個二個都係咁, 有冇睇內文呀, 多謝目的唔係為左慶祝, 係為左比feedback同connect全世界聯手抗共呀, 有朋友仔幫你係咪唔會講返句唔該, 一定要令你中六合彩先識講多謝既話做死一世毒撚啦。互相尊重先可以令關係走得更遠更長呀

Merci beaucoup pour votre support🇫🇷🇫🇷🇫🇷

係到多謝左先！
推！！！

你唔奶負皮你

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

要有禮貌唔好失禮人

不如和理非既就幫手舉曬全世界既民主國家國旗啦

高汁

我就唔撚信人地會咁諗

假標題要完全封鎖

Show Blocked User - 愛情波函數